區選完，係時候到業主立案法團

稱憂「裝修」 法團拒新議員租議辦 主席為敗選議員 候任暫設流動辦事處

仲有好多工程都係比建制派自己人做
要斷絕建制派所有資金來源

買左既公屋撚，做野啦！

岩呀 D人唔理咁撚耐 D小人成日就係呢D位攝上黎

全民監察 全民覺醒

推

我好難過 ...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

希望有文宣組幫忙

Push

全港法團戰

正經post,手足們推到所有區選員睇到

認同樓主，但唔易。

冇人推？

推 真光復

推！

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：